\beginsong{Rull meg over}[sr={Melodi: Roll me over}]

\beginverse
Hun var nummer en, men hun va'kke særlig pen.
\endverse

\beginchorus
Rull meg over legg meg ned og gjør det igjen,
jeg er så horny.
Rull meg over mens jeg sover,
Rull meg over legg meg ned og gjør det igjen, gjør det igjen.
\endchorus

\beginverse
Han var nummer to, og jeg tok ham innpå do.
\endverse

\beginverse
Hun var nummer tre, og va'kke vond å be.
\endverse

\beginverse
Han var nummer fire, og hadde sverdet i min slire.
\endverse

\beginverse
Hun var nummer fem, og satt fast på mitt lem.
\endverse

\beginverse
Han var nummer seks, men minnet om min ex.
\endverse

\beginverse
Hun var nummer syv, og hun var lommetyv.
\endverse

\beginverse
Han var nummer åtte, og ville ikke lenger blotte.
\endverse

\beginverse
Hun var nummer ni, og jeg ringte herr politi.
\endverse

\beginverse
Han var nummer ti, og ikke lenger like blid.
\endverse

\endsong
